美國眾議員約霍: manufacture anywhere but China

美國聯邦眾議院外交委員會亞太小組選在國際人權日這天，針對中國境內政治、宗教人權挑戰舉行聽證會，聚焦新疆再教育營及香港「反送中」示威等議題。擔任眾院外委會亞太小組共和黨首席議員的約霍（Ted Yoho）表示，外界無法主宰中國，也無法強迫中國做任何事，因此需要透過制度化所謂的「製造ABC政策」，向中國與製造商傳遞清楚訊息。

約霍解釋，「製造ABC政策」指的是「除了中國，哪裡製造都行」（manufacture anywhere but China），因為中國目前所作所為靠的都是金錢。約霍指出：「我們無法強迫他們（中國）做任何事，但我們毫無疑問地能夠對製造商施以公眾壓力。」

談及中國在全球的觸角，約霍表示，他在上屆美國國會擔任亞太小組主席期間，曾與台灣方面人員會晤，會前他的幕僚接到中國大使電話，表達不希望他與台方會面。他說：「你們能想像嗎？我身為美國國會議員，卻接到中方電話要我不能出席會議。我告訴對方：『管好你自己的事，我要見誰就見誰』。」

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Anywhere but China......

推

全球黃色經濟圈

Yoho: Go fuck yourself

支那弱智到 成班禽獸用動物角度去同人類打交道

管好你自己的事，我要見誰就見誰

粗暴干預內政

Push

其實而家做緊啦
甘多外資撒廠

要促進

又干預人地被內政

美國開到聲話經濟圈重要
想靠體制內抗爭嘅手足記緊
推到上熱門

支那大使館真係弱鳩智

全球滅共

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

陳雲仲話黃色經濟圈無用

近年好多廠由中國搬去東南亞

btw, 係「咁」唔係「甘」呀

經濟圈可能變主線

美國開到聲話經濟圈重要
想靠體制內抗爭嘅手足記緊
推到上熱門

黃色經濟圈可以試下國際化，日後有乜品牌俾中國杯葛都撐住嘅都要多加支持，咁先可以唔再見到 NBA Blizzard 咁款

有冇新聞講?

型

ABC

如果黃色經濟圈攪到國際化中國死Q左好耐了

試著不要說經濟圈，試著說供應鏈

Sir this way

認同。本土及國際黃色經濟圈好重要！

經濟圈再推一步就係供應鏈

Abc🤤

美國佬做得好, 就係要歧視你班死共狗, 道德上完全贏晒 anywhere but China

我而家買野都係
越南東南亞都唔緊要
最緊要唔好中國

唔能夠一時半刻就撒到廠，所以加關稅都要d時間，一步步加

推呀

共產黨得個經濟增長有成績，一定重點打經濟

好

Pusj

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

撤

諗起當年嘅Anyone But Cy

其實面對金融業赤化問題（例如羅家聰嗰單嘢），可以推動Anyone But (Commie) Chinese，即係建議美國金融業界對大陸人高層及其香港金融機構避免作任何交流及業務往來。

等睇恥夾回應

Anywhere but china

管好你自己的事，我要見誰就見誰
型到仆街

yoho

Anything but China

Stand with Hong Kong, Boycott China

iphone用家望下部機後面寫made in 邊到先啦，要罷買跨國企業嘅中國製商品

利申：日產機

我要打誰就會打誰

其實一直覺得黃色經濟圈好重要 但唔知點解前排有人鬧交 話黃色經濟圈食人血饅頭 乜乜乜

幾年前已經有 日韓好多間已經走晒

Yes LOL
類似

支那淨係諗住用錢大人

其他都唔識

咪撚理條柒頭啦
一早過左氣

佢將d野反轉講

民主經濟圈

因為唔係佢發起 冇光環拎